屌奶星 呢排中環好多棉褲女出沒

班港女穿著棉質既短褲
大大隻髀露出黎俾人望
又唔肯著黑絲
影衰哂中環

圖

要綿褲圖

仲要少少緊突patpat先好睇

樓豬係雞

點解要打格

Auntie係公廁

見到西型

Unfair
單車褲夠突jj啦

Btw more

可能有西毛滲出

你指西毛穿過d棉隙